突發!!!!!有人倒咗舊糯米飯落尿兜!!!!

CD-ROM 冇份

屌你老母 不能只有我看到

樓主係尿兜屙完屎仲咁得閑影相

屌你老母解密狗

我唔算今次有一萬負皮

我唔信今次有一萬負皮

點解痾到咁多

單機啦仆街

bam

好癡牙！

聞到陣屎味

唔係我屙

樓主我屌你

收皮啦
想呃埋負皮

點解而家先得一個正皮

清潔嗰個真係辛苦哂

飯嚟嘅姐

清潔吖叔：噗你阿嚒&@“&&@“

pish btw 單機啦柒頭

pish

不能只有我看到

諗起劉馬車

走啦on9 仔

大佬呀....直接post D 咁嘅嘢
不過點解係廁紙嘅??樓主用手抹

劉馬車拍片柯屎落尿兜???

原來樓主食開呢隻糯米飯

Show Blocked User - 連登炒車王

點屙落去

我就係喺高登貼屎相跟住俾joe bam咗

一定好急

糯米飯

屌你成二百幾負評

我屌你老母 劉馬車？

屌你老母

陣住個mon都覺得臭

一張都唔夠影兩張

屌，咁撚臭，你老未

屌你老母喺公司瘋狂爆笑

推
不能只有我看到

屌, 笑撚死我

不能只有我看到....

你係咪應該屌樓主 我都係受害者

屌你老母咩